毛ee於立法會質問黑警的片段上咗中央電視台，並得到官方認可

07:12開始

中華民國官媒😂

好撚好笑

痴線 已經直接叫黑警

眼球中央電視台好似係台灣youtube channel嚟

並非CCTV

香港特別淪陷區
黑警匪徒日常生活都不穿衣服
自由中國爽度計 耿爽

笑撚死

隻柴犬

柚子

好似台灣本土嘢

台灣youtuber黎。

人地玩得好成功，連大陸人都睇，香港人應該學下。

直接叫黑警....香港都冇一間媒體夠pop真接咁叫

如果台灣對香港問題出聲,中共仲有無得話別國干預中國內政?

屌

可愛

人哋夾埋幾個youtuber組咗個政黨參選啦

成員有鄭家純

呢個係專做諷刺時事既偽新聞台黎架

香港9成5傳媒一早染晒紅啦

話時話english日日fb/公開場合撐香港示威
支那都冇出聲

香港特別淪陷區

正統官媒！ 佢哋好支持香港架